在奧地利，從4月下旬到6月中旬，病例數週保持在100例以下，然後逐漸上升，9月16日報告了768例。 Julia Belluz 2020年9月17日解釋說，歐洲新的Covid-19病例激增 
 他們大約70%的收入來自於每週16個小時的工作。 酒吧救援:大流行版|jakemeth | 2020年9月15日|財富 
 歐洲的檢測數量激增，例如，法國的目標是每週檢測100萬次。 2020年9月10日，隨著感染人數激增，歐洲超過美國成為COVID-19熱點地區 
 攝影師麥迪遜·“馬克斯”·皮特曼每週至少在Instagram上預訂一場婚禮。 Inside ' Insta-Booking ':新人們如何通過Instagram僱傭婚禮供應商|瑞秋·金| 2020年9月6日|財富 
 相比之下，最近的一項研究分析了一家全國性的盈利性臨終關懷公司的數據，發現在正常情況下，家庭臨終關懷患者平均每週接受約7次臨終關懷工作人員的探訪，總共約9小時的護理時間。 安妮·沃爾德曼和約書亞·卡普蘭《送回家去死》2020年9月2日 
 本週，佛羅里達州成為第36個允許同性婚姻的州。 傑布·布什不為人知的反同性戀婚姻郵件|傑基·庫西尼奇| 2015年1月9日|每日野獸 
 這個星期早些時候，赫卡比結束了他在福克斯新聞的脫口秀節目，以便有時間考慮再次競選共和黨總統候選人提名。 赫卡比2016:彎下腰，像囚犯一樣接受它! |Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 在德國德累斯頓，反伊斯蘭集會每週都會吸引數千名示威者。 警方追捕巴黎大屠殺嫌疑人特雷西·麥克尼科爾，克里斯托弗·迪基| 2015年1月7日|每日野獸 
 上週我過了40歲生日，這是一個苦樂參半的時刻，因為我越過了離開母親比和她在一起活得更久的界限。 這個晚宴上的每個人都失去了某人|薩曼莎·萊文| 2015年1月6日|每日野獸 
 塔吉的培訓於12月20日開始; 一週後，218名伊拉克人開始在安巴爾接受訓練。 五角大樓內部人士談打擊ISIS新計劃:“當然還不夠”|Nancy A. Youssef | 2015年1月6日|DAILY BEAST 
 上週的一天，迪克正在碼頭上，一艘逆流而上的船來了。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 在第一個星期裡，沒有一天不發生聰明的小衝突。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 不出一個星期，整個密蘇里州就會燃燒起來，成為整個基督教界北方佬最火熱的地方。 《歐扎克的信使》拜倫·a·鄧恩 
 不過這星期我還要再耕一塊地; 雖然我不知道這是為什麼，但即使現在我的想法也和它相反。 雷蒙娜，海倫·亨特·傑克遜 
 女家庭教師是瑞士人，有一個星期她只說法語，另一個星期只說德語。 文明的拯救H。 (赫伯特·喬治)威爾斯